[女主播]梁凱寧討論區4

34E人氣大台女主播梁凱寧討論區

女主播梁凱寧連登相關討論區，多多指教
開始原因 : 因為都見到有好多粉絲但係連登未有討論區，所以想開個區分享及擺放cap圖，不知不覺到咗第四個post

旨在分享梁凱寧相關資訊，歡迎分享Cap圖包括
1 當天新聞造型
2 擔任主持的新聞資訊節目
3 日常生活照update
備註：嚴禁分享其他女主播cap圖，避免混亂及離題

官方資訊：(如有官方微博將後補Link)

民間資訊：
民間Facebook fan page:
1.
2.
梁凱寧IG :
梁凱寧微博 : 有粉絲開設帳戶定時擺放cap圖

留名

拎D最大波出黎

尋晚趴係度同隻貓影個張呢？

第二張黑絲

咁樣？？

睇完交通消息完全對交通情況冇印象

20180202新聞一節

20180202 新聞一節

真係好想屌到佢個閪著火呀

著鮮色衫或者透視裝都好好睇
不過最想佢着返暗啞粉紅前面有塊布飛出嚟嗰件

含撚嘴

咁樣如果要討論就唔洗quote曬十幾張圖
獨立呢張出嚟

ching咁早

20180203 香港早晨

唔知點解死曬圖，再up過先

唔得wor

連登個server好似死咗
暫時顯示唔到圖
但係呢批係睇到
不過要撳入去好麻煩

快啲黎含我條撚啦

用m版都唔得

呢張好聖育強

好多睇唔到

repost

20180205 香港早晨

20180205 香港早晨
新背景

2月唔轉更

睇到琴日朝頭早
嚇死 以為轉更
好彩淨係轉背景

20180205 新聞一節

20180205 香港早晨 交通消息

今日睇新聞學英文係唔係佢啊?
一陣有得播 係佢我先睇

今日係賴君蕊

唔知點解佢片尾個Look 有啲似Maggie...

點知佢係34E?

20180207 香港早晨交通消息

烏低黑絲

20180208 香港早晨

20180208 香港早晨交通消息

今日狀態好好

好大波

寧寜有對大鈴鈴，港女睇見心驚驚，毒男看著打丁丁, 條片未完一地精！

20180212 香港早晨

20180212 香港早晨交通消息

20180211 睇新聞講英文

又係時候夠鐘學英文喇

對奶又突，越睇越大

不得了

痴線, 如果我同佢同一間公司返工一定日日忍唔住打J

捉佢入廁所屌鑊勁啦

啱啱睇新聞都覺得好澎湃
即刻上黎睇下有冇人cap
依件衫着到佢個身材突過平時

個LOOK仲特別正

日日同佢瘋狂做愛

20180213 香港早晨

20180213 香港早晨交通消息

想知佢有34E係咪真
摸過33E覺得不得了

點解咁都冇負皮

有*

好似導彈

波形幾明顯

20180214 香港早晨交通消息

每朝準時入post

講得岀33E既好打極有限

點解？

20180214 香港早晨

真心高汁

你揾個33E既bra黎睇睇先

上圍33
個女仔講嘅
Ecup先係bra size

下胸圍33？

20180214 睇新聞講英文

mola

斷估都唔會係上胸圍...

下次有機會再揸影俾你地睇

恭喜發財

新年快樂
20180216 年初一香港早晨

20180216 香港早晨

20180216 香港早晨

[第二次開頭祝福語]萬事如意 心想事成 身壯力健 笑口常開

20180216 新聞一節

狗年又要打丁

啱啱果集講英文完全聽唔到佢講咩，個bra型若隱若現

20180217 睇新聞講英文

咦？晏就唔係呢套喎⋯⋯

今日應該係重播呢集

20180218 樓市點睇

20180219 香港早晨

20180220 香港早晨

20180220 交通消息

粉紅色好震撼

20180222 香港早晨

鬆身衫
仲撚正

20180223 香港早晨

20180223 香港早晨

Btw有一張係dead air咗3-4秒

希望梁凱寧唔好走

20180223 交通消息

好有機心 成日都驚死自己唔夠大波咁加束腰帶

兀突骨， 你用乜來cap 圖同upload , 點解我d 圖好似朦朦地

有冇人發覺褚簡寧自從轉咗同maggie合作之後，髮線後移咗

邊個髮線後移？

就黎無得再睇寧寧同YUKI呢對好拍檔

又係呢套衫

好驚有朝一日梁凱寧都走埋

Max/李文欣都無所謂
唔好要金盈就得

估唔到李文欣早過金盈上平日香港早晨

今日冇晒佢地兩個，成朝都冇晒心機

可以唔洗睇一排晨早新聞

羅玉文仲響新聞台

好失望

睇now早晨有丘靜雯

呢隻衰妹西口西面，好正

金盈

而家J5樓市點睇有寧寧採訪

我頭先睇網頁版個畫面唔同cap唔到
可能係重播

耶穌：你們當中誰大波？我票讚美她

新聞部秘寶

Yuki報緊新聞

不如cap埋李穎琳 佢都好正

自己開po啦

李穎琳本身好純, 不過自從同陳嘉倩friend咗之後就感染埋佢啲港女性格

同意開新po, 唔好污染呢度

條肥婆完全唔掂

IG D相p到瘦哂昆人

橋牙勁黃

李穎琳棚牙勁黃

阿仙奴隸獸 自己開post

凱寧放假？

同男朋友去咗歐洲....molamola

唔好意思

molamola

宜家咁夜一定

晚晚啪啪啪啪啪

佢條仔前世做左幾多好事

咁講我前世一定係個殺人犯

yes
每日我都拖阿婆過馬路

即係你想溝到女要等下世

mee too

可能溝到阿婆呢

mola mola

今晚講英文嗰個節目邊個黎

識貨呀巴打，最重要係佢隻貓諾諾

返咗嚟新聞提要

20180305 新聞提要

20180305 新聞一節

留明

今晚臨尾聲沙

失左聲

尋晚俾條仔屌到爛聲

好似喊

201080307 天氣報告

最尾有啲痰上頸辛苦曬

世界天氣預報環節
去到阿姆斯特丹嗰度
好似喊咁聲

730沙聲

好想同佢大戰

20180307 無綫730 一小時新聞

咁辛苦為乜呀

有得同佢玩 點解唔玩

睇緊 正

有冇cap底睇新聞學英文

啱啱終於睇到

20180307 睇新聞，講英文

20180308 中華掠影

個印度佬隻手

個印度佬真係好撚咸濕
平時已經色迷迷咁望住人

凱寧bb如果喺印度實渣都冇

20180309 天氣報告

20180309 無綫730 一小時新聞

佢係一個節儉嘅大波妹

唔識

咁夜開工，做到隻眼都紅紅地

亂入GMHK

瞓咗冇睇
唔知佢罕有做返通宵更

20180313 無綫730 一小時新聞

20180313 無綫730 一小時新聞

中國新聞Part 一開始收音咁差嘅

[img]圖片網址 [/img]

20180314 無綫730 一小時新聞

20180314 新聞一節

點解唔係佢報傑志贏柏市

20180316 新聞一節

20180320 無綫730 一小時新聞

束腰真係好正

l

20180323 新聞一節

臭閪大奶牛

痴線，半身黑色喱士

梁凱寧真係好撚正
好想比佢夾爆

20180325 寰宇掠影

好波

嘩屌睇緊7點半新聞
件白衫澎湃到

連續兩日白色都係咁撚正

衫衫好靚

好撚柒正呀

應該全場男人都扯曬

最新果件真係痴撚線

會唔會有gif

凱寧日日都有新衫著, 真正上位了

佢白衫真係無敵

20180328 無綫730 一小時新聞

20180330 無綫730 一小時新聞

20180331 新聞一節

自從佢轉左夜晚，日日返工前就連電視都廢事開

20180331 天氣報告

嘩屌張橫切面

20180403 天氣預報

20180403 無綫730 一小時新聞

右邊果個係咪黃建瑩？

係,澳門人,香港讀書

原來兀突骨改左名

緊身衫好凸

梁凱玲真係女撚正呀
樣又靚
波又大

真女人

20180404 無綫730 一小時新聞

學精咗最尾用近鏡

up少咗一張

有咩索女曬黑都咁正

梁凱寧
蔣怡
張曦雯
歐陽巧瑩
劉穎璇

堅果清！大波寧著透視裝呀，仲未upload相嘅

多謝chinh

嘩
堅唔堅呀

想睇原圖

0

著呢套白色通花裙0既梁凱寧係處於無敵狀態

仲要束埋條死人腰

仲要擰則埋個死人身

佢真係好撚正啊
晩晩臨訓都會睇天氣報告J佢
笑容正 身材又好

20180405 無綫730 一小時新聞

晚晚著see through, 真係睇到人慶烚烚

20180405 新聞一節

真係好撚大波呢幾日套衫
今日件紫色衫加白色西裝外套 又係幾正

20180407 新聞一節

粒鈕好辛苦

20180408 新聞一節

20180408 香港早晨

原來同賴君蕊轉咗做香港早晨

20180409 無綫730 一小時新聞

好想做條帶

原來唔關束腰帶事，根本係個胸大到令到個腰位咁窄

都冇腰帶

佢意思係胸前果兩條掛....

好想喺後面攬住佢條腰 一路索佢啲頭髮 隻手一路移上去係咁揸佢對波

20180411 天氣預報

20180411 無綫730 一小時新聞

20180417 無綫730 一小時新聞

20180418 無綫730 一小時新聞

20180418 新聞一節

20180419 財經消息／新聞一節

今日件衫咁撚緊
自己買定tvb

佢件件衫手袖都鬆泡泡咁

想射精了

20180420 無綫730 一小時新聞

20180421 寰宇掠影

20180420 睇新聞，講英文

個阿叉真係好撚咸濕

後製擺明想用個名牌遮佢對波啦

tit
擺明笑佢大波
性騷擾佢啦

今期睇新聞講英文好撚正
有無cap 圖

20180424 新聞提要

佢對波望緊我

20180425 天氣報告

20180425 無綫730 一小時新聞

兩個咁似樣

我都想同凱寧bb親密互動

2018047 睇新聞，講英文

多咗近鏡側面，攝影師有機心

20180427 睇新聞，講英文
印度簡寧唔該停止呢個眼神

個阿差FF緊呢度係印度

回歸香港早晨拍黃曉瑩

交通蝦碌左
講路面情況講錯去世界其他城市

早更

今日個妝好靚

爆冷

正皮係我比 真係好完美

條女真心樣衰，又口大

真係好想知每日同廠嘅男人係點過

黃金波罅

咩節目？好正呀

無敵束腰

每日有梁凱寧 先係good morning

20180504 香港早晨

20180504 交通消息

今日大到好似塞左隻西瓜入去

仲特登托起對波

心

20180505 香港早晨

嘩件痴撚線

又要打j

好正呢件衫，，好簿

20180507 交通消息

20180507 香港早晨

天氣漏咗張

波大過頭

好大

20180509 香港早晨

20180509 交通消息

今日件衫設計唔好啊

交通消息換左腰帶

應該幼帶吱左小腩出嚟

今日有塊禾稈就費事側身

肯定高層要佢咁啦

20180510 香港早晨

20180510 交通消息

其實而家天氣報告少側身，多數交通消息先會

拍埋german采度真係高幾班

20180511 香港早晨

20180511 交通消息

無稿

20180511 交通消息

點解咁講？

佢轉去灣仔嗰張地圖畫面嗰陣足足dead air咗十秒

20180512 香港早晨

大波寧有波無樣

巴打咁早起身

有凱寧就可以早啲起身

20180512 鄉議局反對發展粉嶺高球場

20180514 交通消息

20180514 香港早晨

20180515 交通消息

20180515 香港早晨

20180515 香港早晨天氣

20180516 香港早晨

20180516 交通消息

20180517 交通消息

20180517 香港早晨

20180517 新聞一節

20180518 香港早晨

20180518 交通消息

而家新聞部得佢同李穎琳就算包到實都俾人一種 既感覺

係因為佢哋兩個先夠凸

見到佢之後，我已經唔係睇新聞，焦點轉移到佢身材上，我集中唔到囉，日日等佢打則身，多謝晒

20180516 睇新聞，講英文

個奶共阿叉真係好撚咸濕

20180519 香港早晨

20180518 睇新聞，講英文

20180521 香港早晨

20180521 交通消息

同場加映十分愛

貼錯

20180521 睇新聞，講英文

20180522 香港早晨

20180523 香港早晨

20180523 交通消息

20180523 新聞一節

鬆身衫

20180525 香港早晨

20180525 交通消息

20180525 香港早晨

講完交通之後趕唔切返主廠，所以轉紅隊Live先

白色緊身真係好正, 班新聞部男同事又要入廁所打J了

最好再緊D

20180526 香港早晨

今日咁保守,唔通俾人話完?

其實每日都會換下公司提供嘅衫，所以有時咁啱換到啲保守少少嘅都唔出奇

好想娶佢番屋企

20180526 新聞一節

今日個look好正

20180528 交通消息

20180528 香港早晨

20180528 新聞一節

正呀

係

打燈咩事, 報交通同天氣年褸唔同晒色嘅

20180529 新聞一節

件褸唔好睇，白色仲正

TVB D主播好傳統保守,大熱天時好多時都係長袖套裝包實哂

人地NOW果D主播周不時雞翼袖短裙

cctbb有個限奶令麻
等陣著得少布少少 女權撚又出黎架啦

20180530 香港早晨

TVB新聞部不嬲保守
人哋Now TV開facebook ig放泳衣相 寫專欄都冇問題

袁公公係咁架啦

tvb其他主播都有ig

J5財經台有個主播ig放過泳衣相的

邊個？圖？

除咗條腰帶

username?

正啊

ching有follow?

温蕎菲

20180531 香港早晨

20180531 交通消息

20180531 香港早晨天氣

黐線 一開始唔記得轉去分區氣溫，跟住直情冇咗成個人show七天天氣預報

20180531 香港早晨天氣

好想同佢做愛

20180601 香港早晨

20180530 睇新聞，講英文

20180601 新聞一節